907大埔墟站男學生被警棍打 有線新聞翻看事發前片段 - 20190909

blackdog

好嬲⋯⋯佢咩都無做過

咩都無做過打到流晒血,屌

【杏林在線】催淚後遺

f

有無巴絲整返張 「tvb不會告訴你的事」？